［求樓按巴絲入］入伙紙

早兩年買落樓花
關鍵日期寫左5月尾
本身有發展商按揭
開放左正苦個新scheme之後去銀行問過
好多銀行話要有入伙紙先當現樓

想問下各位有無方法知道幾時/點樣攞到入伙紙
同埋依家應該幾時開始申請樓按

btw
一月十九見

轉建期得唔得

我一開始就揀建期

你睇左原先個罰息期過左未

新上會